其實救護易唔易入？

有學位，有體能，係咪就夠門檻？
個學位同醫科無關都得？

我都想知 唔識英文可以嗎

幾百人 甚至千人爭三四十個位
你話呢

收生考慮咩多啲？

考到
反正睇你有冇彩數
好彩嘅一take 過
唔好彩嘅考體能前一日病都有

體能 筆試都準備到
面試都可以準備 但範圍好大 任何野都有機會問
最重要就係面試 老實講 唔多唔少都講運氣
每期都幾千人考 但請幾十人 自己諗點樣脫穎而出
有學位有體能係夠過門檻 勝負主要睇你面試個20分鐘

入門口個下
考管覺得你得就得

D仆街濫用白車

好惡做